\mode*
\section{Ausblick}

\begin{frame}{Ausblick}
\begin{block}{Was tun?}
\begin{itemize}
\item
erkrankte Blutzellen simulieren (Malaria-befallene Blutzellen)
$\Rightarrow$ neue Technologien für die Diagnose
\item
weitere Objekte in Blutfluss implementieren
\begin{itemize}
\item
mehr RBCs \& WBCs
\item
Krankheitserreger
\item \ldots
\end{itemize}
\item
\alert{Problem:} Rechenpower!
\end{itemize}
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.6\textwidth}
\begin{block}{Mögliche Lösung:\cite{götze}}
\begin{itemize}
\item
weiteres coarse-graining:
\begin{itemize}
\item
2 DPD-/MPCD-Teilchen werden zu schwingenden "`dumbbells"' zusammengefasst
%\item
%simuliert viskoelastische Flüssigkeit
\end{itemize}
\end{itemize}
\end{block}
\column{0.4\textwidth}
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{Abbildungen/dumbbell}
\end{columns}

\end{frame}


%\begin{frame}{Zusammenfassung}
%\begin{table}
%\begin{tabular}{c | c c c c}\toprule
%\rotatebox{30}{Eigenschaften} & \rotatebox{30}{Lagevin} & \rotatebox{30}{LBM} & \rotatebox{30}{DPD} & \rotatebox{30}{MPCD}\\\midrule
%Impulserhaltung & \checkmarkGreen & \checkmarkGreen & \checkmarkGreen & \checkmarkGreen \\
%Energieerhaltung & \checkmarkGreen & \checkmarkGreen & \XSolidBrushRed & \checkmarkGreen \\
%Rechenintensität & \small{\Bart} & \Bart & \Lisa & \Lisa \\
%\bottomrule
%\end{tabular}
%\end{table}
%\end{frame}

%neue spalte: Navier-Stokes
%Was wird simuliert?
%Wie wird simuliert? Gitter / Teilchen
%thermisches Rauschen
%Erhaltungsgrößen
%Komplexität bei Objekten


\begin{frame}[label=Ende]{Vielen Dank für Ihre Aufmerksamkeit!}
\begin{block}{Falsch zugeordnetes Zitat des Tages:}
\begin{quotation}
\centering
"`Soviel Geld lässt sich, weiß Gott, nicht mit etwas Gutem verdienen!"' - Sepp Blatter
\end{quotation}
\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Viel Spaß bei der WM}
\centering
\includegraphics[height=0.9\textheight]{Abbildungen/brasil}

\end{frame}

\mode<all>